點解屌警察屌林鄭屌政府屌呢屌路又拜死人 冇人幫受害者發聲？

個五個義士 俾人講暴動
除左個別連登仔話要幫手 有冇人出過聲？
講緊每人幾年加案底呀
點解冇記者問會唔會撒銷控罪？
冇人圍林鄭一哥叫佢撒回檢控？
冇人遊行為個五個人發聲？
我認為幫佢地撒回控罪仲緊要過撒回送中

如果今日你係其中一個
你見到根本冇人care自己
你會點諗？